垃圾譚仔野飲少甜少冰要加錢

屌你老母，食完俾錢先知張單寫住咩少甜少冰加一蚊用少左材料仲加錢，公平咩?

成年無食過一食就搞啲咁既野，垃撚圾。

利申: 食開屋村高汁米線

乜而家咁撚反智

佢連辣油都收埋啦

chung好波

真係好撚嬲，有乜理由呀?

香港真係乜都痴哂線

你咪又係照食, 嘈乜撚野

屌你條柒碌咪爭住比錢

三哥定 譚仔啊

叫開少田唔洗加錢

狗先食

樓主嗌咩野飲？

咖啡 奶茶 檸茶 因為嗌小甜要重新開過個茶膽

工序的確係多左

三哥

三哥定譚仔先

其實譚仔呢啲點解仲有人去，次次去都聽普通話，仲要你坐到迫一迫，一個位都唔放過，好似玩俄羅斯方塊咁，仲要根本唔平，把撚。

最近先係？屌你遲下就嚟用筷子都要加錢

本身要加7蚊先有凍檸茶已經on9

好似有次試過係歇腳亭買珍珠奶茶走冰貴一蚊

譚仔依家好撚貴

從來都唔去

三哥就三哥，譚仔就譚仔，偷人個名仲咁撚垃圾。
我都唔想食，隔離得M記KFC，唔想咁熱氣去食

已經成三個月無食
野食差左
價錢仲貴過出面牛腩面
款式來來去去都係咁 算吧啦

識食一定食3哥

唔撚係呀
糖唔係後加架咩

唔係沖定有啲凍有啲唔凍既咩..

甜

狗糧

有殺冇賠！！！

今日先喺三哥飲完走甜，冇事喎

此post已完 怪就怪樓主唔識規矩

垃圾舖仲未執

依家連走芽菜都要加1蚊

走野都加錢 好彩不嬲唔食譚仔

而家逼你食咩，無啦啦走上黎唱咩居心牙
譚仔都屌咁你去拎流浪漢飯盒好過啦

屌拿星 一餸由25加到31

少冰落多左茶
所以有藉口加你錢

少左冰你唔講

你班傻鳩咪又係照食, 嘈乜撚野

咪係，唔係茶還茶，糖漿還糖漿咩

兩間都唔撚食

明明就小甜 係分開一個煲。
茶餐廳都係咁

啱啱叫少米線都收多三蚊

點會咁樣分開呀 一係就無糖紅茶溝有糖紅茶變小甜 應該好少茶記會分開落糖漿

唔係呀

茶記得正常甜度會較定，有人嗌少甜先逐杯較咋，
樓上唔識咪9up啦

我之前做pt扒王 少甜係溝水喉水等佢淡啲

杯杯都一早整好咗 要特登用部機抽啲冰同糖出黎 淨化杯野 梗係收你錢

譚仔？不了

係嫁咩

唔好鳩吹wor

岩岩食都無加

正常好似係 紅茶 檸茶 糖漿 咖啡
檸茶咪 檸檬 冰 糖漿 檸茶 甜度應該自己較喎

譚仔大陸野比狗食，狗學咩人投訴

咪9up喇，我做左5-6年茶記
甜度一早就定左，你叫小甜就每次都要搵人重新調配
的確好煩

仲去食譚仔已經係ON9啦
咁難食都食

明智

大佬，人地一個麵餅一個麵餅咁落
你少米要佢整返d麵出黎，逐條逐條［了］出黎嫁，仲要唔可以整爛其他米，如果唔係d人又嘈嘈嘈

已經兩年無食
又多味精 又難食

最好M記都咁

但係個價好似唔係廚師定

都有好多茶記係凍茶一煲正常甜 一煲少甜既
好少後加糖漿較 一來糖漿易沉底 二來煩
利申：做過水吧 我果間都係咁

垃圾

之前小麵減一蚊架喎

咁多甜又一煲 咪要三煲囉

屌你老母

咪玩 你估公仔面咩 見過新鮮米線未？

如果d屎忽客要多甜/走甜咪焗住用熱茶沖再加冰
同埋我做果時 第一日水吧大佬就教我熟客叫少甜先少 一般客叫少甜唔洗真係少比佢 廢事少甜果煲太快用曬
但又真係從來無人投訴太甜果下先好野

就算唔講普通話都唔會去
論食物質素其實好低， 大把米線舖好過佢
又唔係平， 我試咗兩次就blacklist

講左咁耐圖都冇張
此post已完

On9譚仔 你唔好要張櫈坐都加一蚊

海水化淡系統靠你哋喇 香港唔撚洗再飲臭河水

不嬲唔飲野

on9先食譚仔